{
  "time": {
    "ago": "前",
    "units": {
      "minute": "分",
      "hour": "时",
      "day": "日"
    }
  },
  "locales": {
    "en-US": "英文",
    "zh-CN": "简体中文"
  },
  "Home": "首页",
  "Users": "用户",
  "Audit Log": "审计日志",
  "LP": " LP",
  "LP Position": "LP Position",
  "STD symbol": "标准产品",
  "Quote Rule": "报价规则",
  "Trade Rule": "交易规则",
  "Quote Adjust": "报价调整",
  "Current Order": "未平仓订单",
  "Trade Log": "交易日志",
  "Symbol Position": "产品仓位",
  "Weekly Chart": "周报表",
  "Today Chart": "日报表",
  "Diagnosis": "诊断日志",

  "Top Traders": "交易员排行",
  "MT4 Position": "MT4仓位",
  "MT4 Trades": "MT4交易",
  "MT4 Users": "MT4用户",



  "Change Password": "修改密码",
  "Origin Password": "原始密码",
  "New Password": "新密码",
  "Confirm Password": "确认密码",
  "Logout": "注销",

  "Add User": "添加",
  "First": "首页",
  "Last": "尾页",
  "Page": "页数",
  "Total Page": "总页数",
  "Total Page": "总页数",
  "Total Count": "总记录数",

  "Add User": "添加用户",
  "Edit User": "编辑用户",
  "USER_ID": "用户ID",
  "USERNAME": "用户名",
  "ROLE": "角色",
  "GROUPS": "MT4组",
  "MT4 SYMBOLS": "MT4产品",
  "MT4 SYMBOL": "MT4产品",
  "STATUS": "状态",
  "EXPIRE": "有效期",
  "DESCRIPTION": "备注",
  "UPDATE_TIME": "更新时间",
  "CREATE_TIME": "创建时间",
  "EDIT": "编辑",
  "Submit": "提交",

  "USER": "用户",
  "PASSWORD": "密码",
  "Role": "角色",
  "Confirm": "确认",



  "Request": "请求",
  "Time": "时间",
  "USERNAME": "用户名",
  "LOG_ID": "登录 ID",
  "API": "API",
  "REQUEST": "请求",
  "RESULT": "结果",
  "STATUS": "状态",
  "IP": "IP地址",
  "TIME": "时间",



  "Download Model": "下载模板",
  "Upload LP Symbols": "上传LP产品",

  "LP": "LP",
  "TYPE": "类型",
  "SENDER": " SENDER ",
  "TARGET": " TARGET",
  "HOST": "服务器地址",
  "DEBUG": "调试状态",



  "LP": " LP",
  "LP SYMBOL": "LP产品",
  "LP Symbol": "LP产品",
  "Add Symbol": "添加产品",
  "Add LP Symbols": "添加产品",
  "Edit LP Symbols": "编辑产品",
  "SECURITIES": "交易类型",
  "GROUPING": "产品组",
  "STD SYMBOL": "标准产品",
  "WEIGHT": "权重",
  "Weight": "权重",
  "MARKUP": "源报价加点",
  "MIN QTY": "最小数量",
  "CON SIZE": "合约大小",
  "QUOTE ENABLE": "允许报价",
  "Quote Enable": "允许报价",
  "TRADE ENABLE": "允许交易",
  "Trade Enable": "允许交易",
  "Sure Delete？": "确定删除？",
  "Cancel": "取消",
  "Apply": "确定",
  "OPERATION": "操作",
  "DELETE": "删除",



  "Group": "MT4组",
  "Add Group": "添加组",

  "SOURCE": "MT4源",
  "GROUP": "MT4组",
  "MT4 SYMBOL": "MT4产品",
  "VIEW RULES": "查看规则",
  "View rules": "查看规则",
  "Copy": "复制",
  "to new group": "到新组",
  "CREATE TO NEW RULES": "复制规则到新组",
  "Copy to new group": "复制此组",
  "Remark": "备注",
  "Edit": "编辑",
  "Remark": "备注",
  "Add Trade Rule": "添加规则",
  "Edit Trade Rule": "编辑规则",
  "Source": "MT4源",
  "MT4 Symbol": "MT4产品",
  "STD Symbol": "标准产品",
  "Route_type": "打单规则",
  "If Size >=": "手数大于",

  "Then": "执行",
  "then": "执行",
  "Else": "否则执行",
  "else": "否则执行",
  "A Book Coverage": "A Book打单比例",
  "A Book Percentage": "百分比 ",
  "Better_fill": "滑点让利",
  "Better_fill percentage ": "百分比",
  "Coverage": "打单比例",
  "Open_partial": "允许开仓部分成交",
  "Open_lp_rejected_retry": "抛单失败重试",

  "True": "是",
  "False": "否",
  "Markup": "源报价加点",
  "Whitelabel Markup pip": "白标源报价加点",

  "Limit_order_types": "限价单类型",
  "Instant": "即时单",
  "Market": "市价单",
  "Pending": "挂单",
  "Stopout": "爆仓",
  "Stop Loss": "止损",
  "Take Profit": "止盈",
  "Tolerate": "可接受最大点子",
  "BBook_exec_type": "BBook执行类型",
  "worst": "最差报价",
  "vwap": "加权平均",
  "Slippages": "滑点范围",
  ">= size": "手数大于",
  "Min Slippages": "滑点下限",
  "Max Slippages": "滑点上限",

  "Add": "添加",


  "Copy ** to New Group": "复制**到新组",
  "New Group": "新组",
  "Submit": "提交",

  "Search": "搜索",
  "Edit Rules": "批量编辑",
  "Invert Select": "反选",
  "Revert Slippage to default": "重置滑点（同quote rule）",
  "Submit Changes": "提交",
  "Delete Selected Rules": "删除选中",
  "Add Rule": "添加规则",
  "ROUTE": "打单规则",
  "LIMIT ORDER TYPES": "限价单类型",
  "COVERAGE": "打单比例",
  "BETTERFILL": "滑点让利",
  "SLIPPAGES": "滑点",
  "OPEN_PARTIAL ": "允许开仓部分成交",
  "LP REJECTED RETRY ": "抛单失败重试",
  "BBOOK EXEC TYPE": "BBOOK执行类型",
  "LPS": "LPS",


  "TRADE RULE": "交易规则",
  "TYPE": "类型",
  "DIGITS": "报价小数位",
  "BID DELTA": "买价加点",
  "OFR DELTA": "卖家加点",
  "MIN SPREAD": "最小点差",
  "MAX SPREAD": "最大点差",
  "ADJUST": "调水点数",
  "AGGREGATOR": "报价整合",


  "Add Rule": "添加规则",
  "TYPE": "类型",
  "DIGITS": "报价小数位",
  "BID DELTA": "买价加点",
  "OFR DELTA": "卖价加点",
  "MIN SPREAD": "最小点差",
  "MAX SPREAD": "最大点差",
  "ADJUST": "调水点数",
  "AGGREGATOR": "报价整合",

  "BID_DELTA": "买价加点",
  "OFR_DELTA": "卖家加点",

  "Add Quote Rule": "添加报价规则",
  "Edit Quote Rule": "编辑报价规则",
  "RULE": "规则",
  "Source": "MT4 源",
  "STD Symbol": "标准产品",
  "MT4 Symbol": "MT4产品",
  "Rule": "规则",
  "Digits": "报价小数位",
  "Min spread": "最小点差",
  "Max spread": "最大点差",
  "Aggregator": "报价整合",
  "Adjust": "调水点数",
  "Adjust Pip": "点子",
  "Markup": "源报价加点",
  "Quote Markup": "源报价加点",
  "Type": "规则",
  "raw": "原始报价",
  "delta": "原始买卖价加点",
  "asian": "卖价加点",
  "spread": "固定点差",
  "Spread": "固定点差",
  "Bid_Delta": "买价加点",
  "bid_delta": "买价加点",
  "Ofr_Delta": "卖价加点",
  "ofr_delta": "卖价加点",
  "Random": "调水点数",
  "random": "调水点数",
  "Unit: Pips": "点子",
  "NEXT REFRESH SECONDS": "距离下次更新",
  "NEXT REFRESH": "距离下次更新",
  "ENABLE AUTO REFRESH": "自动刷新",
  "UPDATE AT": "最后更新时间",
  "ADJUST ENABLED": "允许价格调整",



  "Add Position": "添加异常单",
  "Delete Position": "删除异常单",
  "ORDID": "订单号",
  "ORDERID": "订单号",
  "ORDER_ID": "订单号",
  "GROUP": "MT4组",
  "CLIENT": "客户ID",
  "SYMBOL": "产品",
  "SYMBOL": "产品",
  "SIDE": "成交方向",
  "ORDER SIZE": "订单量",
  "B BOOK SIZE": "B BOOK手数",
  "CONT SIZE": "合约大小",
  "REQ SIZE/EXEC SIZE": "请求量/成交量",
  "EXEC PRICE": "执行价格",
  "SLIPPAGE": "滑点",
  "COVERAGE": "ABOOK比例",
  "LP EXEC ORDERS": "上手机构执行订单",
  "COST": "耗时",
  "TIME": "时间",
  "DONE": "是否完成",
  "DETAIL": "详情",

  "EXEC PRICE": "执行价格",
  "EXEC QTY": "交易量",
  "BID": "买价",
  "ASK": "卖价",
  "LP SLIPPAGE": "LP滑点",
  "CLIENT SLIPPAGE": "客户滑点",
  "EXEC TIME": "执行时间",

  "Add Position": "添加异常单",
  "MT4 Logins": "MT4账号",
  "Search Logins": "查找账号",
  "MT4 Orders": "MT4订单",
  "Search Orders": "查找订单",
  "Input logins(must be numbers) separated by a comma(eg\",\")": "请输入MT4账号(数字格式)并用英文逗号隔开",
  "Input orders separated by a comma(eg:\",\")": "请输入订单号并用英文逗号隔开",
  "LOGIN": "MT4账号",
  "GROUP": "MT4组",
  "CITY": "城市",
  "ORD ID": "订单号",
  "SYMBOL": "产品",
  "CMD": "方向",
  "PRICE": "价格",
  "SIZE": "手数",
  "DIGITS": "报价小数位",
  "CONT SIZE": "合约大小",
  "MIN SIZE": "最小合约",
  "STEP SIZE": "最小单位",
  "COMMENT": "备注",
  "the reason why you want to delete these orders": "为什么要删除这些订单的理由",
  "No corresponding STD symbol found,pls add in the quote rule page. ": " 没有匹配到对应的STD symbol，请至添加报价规则",



  "Green:Positive": "绿色:多仓",
  "Red:Negative": "红色:空仓",
  "Requested Position OK!": "请求成功",
  "UNEXPECT_BBOOK": "非预期BBOOK",
  "TOTAL": "总计",

  "Current": "当前查看产品",
  "NotSelected": "未选择",
  "Total Qty": "总手数",
  "Total Weight": "总权重",
  "Enabled": "允许报价",
  "Disabled": "不报价",

  "Ajax API Request Warn": "API请求中",



  "Client": "客户ID",
  "OrdID": "订单号",
  "Group": "MT4组",
  "Symbol": "交易品种",
  "Size": "手数",
  "Status": "状态",
  "Search": "搜索",
  "Download Detailed Excel": "下载CSV",
  "Show Profit": "利润表",


  "ORDID": "订单号",
  "GROUP": "MT4组",
  "CLIENT": "客户ID",
  "SYMBOL": "交易品种",
  "SIDE": "成交方向",
  "ORDER SIZE": "订单量",
  "EXEC SIZE": "成交量",
  "BBOOK SIZE": "B BOOK成交量",
  "REQ PRICE SPREAD (PIPS)": "请求差价 (PIPS)",
  "COMPANY SPREAD (PIPS)": "利润点数 (PIPS)",
  "CLIENT SLIPPAGE (PIPS)": "客户滑点",
  "PRICE ADJUST (PIPS)": "价格调整 (PIPS)",
  "AVG LP SLIPPAGE (PIPS)": "LP 平均滑点 (PIPS)",
  "LP EXEC ORDERS": "LP订单成交情况",
  "COST (MS)": "耗时(MS)",
  "STATUS": "状态",
  "TIME": "时间",


  "Request": "请求",
  "Comfirm": "应答",

  "SYMBOL": "交易品种",
  "ABOOK SIZE": "ABOOK成交量",
  "BBOOK SIZE": "BBOOK成交量",
  "ABOOK PROFIT": "ABOOK利润",
  "PROFIT": "利润",


  "From": "起始时间",
  "To": "至",

  "Error Log": "错误日志",
  "Info Log": "信息日志",
  "Fix Log": "Fix日志",
  "Current Shopper": "内部信息",
  "Bridge Status": "工作状态",
  "Set Max Bridge Concurrency": "设置最大并发量",
  "Bridge Status": "工作状态",
  "WARNING: DO NOT CLICK BELOW BUTTONS IF YOU KNOW NOTHING!": "警告: 在不了解此功能的情况下，请谨慎操作。",
  "Stop Bridge": "停止",
  "Start Bridge": "启动",



  "MT4 Positions": "MT4仓位",
  "Reload": "重新加载",
  "Check MT4 Bridge Diff": "检查仓位差异",
  "Check MT4 Bridge Diff Orders": "仓位差异订单",


  "Date": "日期",
  "Top": "TOP人数",
  "Name": "姓名",
  "Profit": "利润",



  "OpenTime": "开仓时间",
  "CloseTime": "平仓时间",
  "CMD": "类型",
  "Volume": "成交量",
  "OpenPrice": "开仓价",
  "ClosePrice": "平仓价",
  "Comment": "备注",
  "comment": "备注",
  "City": "城市",
  "city": "城市",
  "Name": "姓名",
  "Email": "邮箱",
  "Balance": "余额",
  "Credit": "信用额",
  "Price": "价格",
  "Delete": "删除"



}